有冇人因為壓力所以晚晚都會飲下酒？

巴打咩壓力

工作 家人 車

唔係飲得多 但每晚都需要飲下

係外國會smoke weed減吓壓

🚬

出面太熱，放工番屋企要啤啤佢

飲啲咩

冇咩飲開咩 凈係有酒精就得

好易肥

本身唔係好識肥
keep住55

飲啤酒, 每晚要飲2,3罐先訓到, 飲左10年8年無停過

我反而係出面同朋友飲 唔會飲啤酒
自己係屋企先會飲

巴打被壓力搞左好耐? 飲得多唔肥都傷身喎...

上年開始樣樣過都不順

飲完好訓d

咁呢一年應該好難過
除左飲酒，有冇其他方法減下壓呀???

落吧瘋狂自隊

同朋友隊，但唔係隊酒??

多數同朋友 冇人去就自己去/自己係屋企飲

呢一個月係咪都係好大壓力??

唉 生活冇咩點變過 一樣都係咁
想同你講句多謝 多謝你關心我
你近況點啊？

我都係咁啦 日日番工OT咁
你近排又點呀? 仲洗唔洗靠隊酒減壓?